\begin{itemize}
	\item Innerhalb der Verbandsjugend können Entscheidungen getroffen werden von:
	      \begin{itemize}
		      \item Der Jugendversammlung

		      \item Dem Jugendvorstand
	      \end{itemize}

	      Sofern nicht besonders geregelt, sind Entscheidungen der früher genannten Ebene für die später genannte bindend.
	\item Dabei gilt: Themen, die ausschließlich die Jugend einer Abteilung betreffen, können und sollten an die Jugendvertretung der entsprechenden Abteilung übertragen werden.
\end{itemize}
